點解中國各省冇人出黎返警暴，唔通中國警真係咁好。

有冇中國香港人作答。

佢地唔係唔反，係無得反

拉

香港都差唔多喇

奴隸享受奴役

重有大把貼哂出黎啦屌你，屌啲唔貼啲。

如果佢哋出嚟示威真係同之前反日一樣打砸搶

同支那01一樣

冇咩事就出正常Po洗底
大時大非就做五毛帶風向

帶咩風向，請講。 呢到係9up討論區黎呀大哥，你古真係開會做事地方咩，白撚痴。